屌你老母

仲負皮我

我養

同班同事幾開心雖然可能佢地唔係咁諗

老細仆街

橙B 唔好唔開心啦 我好心痛

唔喊唔喊 攬攬